一個人不會寂寞嗎？

真理

i won't betray her

Me too

幾十年都係咁就知味

正呀串燒啤酒

冇gif

一個人原來都可以盡興

啲日本仔對感情過分認真
先會有如此下場